由今日起 戒J 一年 希望有女溝 以此為證

正評者 女見女愛 幸褔滿載
回覆者 風雨不改 愛情常在

呢個係小弟對自己一個實驗
睇下戒J會唔會對自己既戀愛事業有幫助

由今日7eleven日起
戒J 一年
以此post為證

希望各位巴打俾D鼓勵我

正評左自己先

戒得耐真係會心境唔同左 係心起 唔係心態
脾氣都會好左 對人地惡意既行為都會淡然左

戒J唔係想像中咁易 巴打加油

戒咗5個月
個人的確開朗咗同冇咁怕人
朋友關係好咗
同人多咗眼神接觸
但對啱啱識嘅女仔都係好緊張

多謝大家

G持

lm

加油！但係個目標會唔會太高?

加油

但一個月又好似太短
三個月又好似好難計
半年又好似好好難計

所以寫住一年先

day5 lm

好快變J圖post

戒得幾日就會有春夢架啦 加油

夢遺都有可能

Del哂啲珍藏未

戒到三日我都覺得自己好勁

Add oil ching

加油 巴打

睇開線上

夢遺算唔算破戒

唔算

我又玩

一齊玩

戒緊，day 11, 一齊努力

加油
我都戒緊

跟

扑野算唔算破戒

介過半年，轉變唔大
但支持你

好大鼓勵

共勉之

我都想介

留名

J圖出現了

我有女之后都戒左J
🤘🏻

我想一星期一丁 但一無野做係屋企就忍唔住

唔算
利申：無女

一世都唔會有

唔好戒，睇下我既親身經歷

希望你成功

繼續唔好打 到第30日，你會開始出現幻覺 但係我相信你堅強嘅意志重可以克服到 到左第40日 幻覺開始影響你日常生活 你開始覺得街上面所有女人都喺道挑逗你 但你強大嘅意志支撐住自己返到屋企 你開左電腦 右手控制住mouse 開始不由自主咁打開你常用嘅internet browser 之後就由mouse移向keyboard 左手亦唔知點解，好純熟咁Alt-D URL 嘅字即時進入全Highlight狀態，表示你可以隨時輸入你想瀏覽嘅網址。 你一時清醒過黎同自己講：唔得。。。我要忍住。 可惜你雙手已經喺潛意識控制之下，輸入左你內心深處抑壓已久，最想去嘅地方。 然後一個個露骨嘅畫面喺你面前出現，一個個赤裸嘅Gif圖不停咁喺你眼前郁動，彷彿想同你：唔好再忍喇，快點看看J片，然後噴個痛快 (但讀者小心，Chok得太勁的確有可能會出現痛楚) 你深呼吸一下 冷靜落黎，然後控制住右手將Mouse cursor推去X，「Click」，畫面又變回那個平凡嘅wallpaper 你同自己講 我要好好休息一下 你好快就成功入睡。 到第朝一覺醒來 你發現自己原來尋晚夢遺。 你好後悔 點解唔係喺自己清醒嘅時候狠狠地噴射出黎 點解要喺自己訓嘅時候流出黎。 於是你同自己講 我決定唔忍。

我唔係因爲健康理由戒丁

so long didn't read

不用則廢,會變細

叫雞算啦 搞咁多野
又要戒丁
戒完又要脫毒
脫毒又要搵錢
搵錢難免努力工作
努力工作多數會ot
ot得多好易肥
肥又要去減

點解唔俾幾舊水叫個雞呢

頭幾個回覆好似邪教引人入會

唔記得左 青筋波係假波定真波

對屎眼無興趣

呢個唔啱我口味

日日打J都有女留名

戒丁算啦 搞咁多野
又要叫雞
叫雞又要俾錢
叫完又要怕有病
召妓根本有性無愛
叫得雞多多數會厭
叫得多好易沉
沉又要去叫

點解唔俾幾舊水叫個雞呢

個個時運唔同啫
我中個六合彩三奬你中過未？

戒丁算啦 搞咁多野
又要叫雞
叫雞又要俾錢
叫完又要怕有病
召妓根本有性無愛
叫得雞多多數會厭
叫得多好易沉
沉又要去叫

點解即刻去戒丁

大家加油

加油，之前戒一個月即刻有女埋身
但打咗次丁之後就冇再聯絡
靈撚過傳心師
真係唔到你唔信

見到巴打出post都刺激埋我試多次戒丁解咒法

認真最緊要捱過安全期
例如你之前係兩日打一次既 只要你頂到第四日唔打 就唔知點解之後打丁既慾望會細左 加油！

夏天出街好多誘惑就真

戒J睇少左H野時間都多好多，身體健康D, 何樂而不為？

戒左兩月多月 輕鬆

Lm 睇人一星期收皮

戒過八個月 破戒個刻人都震埋

曲線求丁圖

咁開心打個j慶祝下先啦

留名睇更多j圖

一齊

戒左三個月

想知著黑同深藍bra個女仔分別叫咩名？唔該晒 btw樓主加油

要戒真係要回避有關色情既post
同埋記得開不要自動下載圖片
咁就唔會咁易比人引到

支持

圖一台妹？太正了吧

祝巴打成功

戒J post 當成J 圖post 咁睇

一齊努力

support

支持

但打J同溝女係冇關係

一年喎 不過支持你 都希望各位巴打支持下我聽日放榜

破戒咁點

條女幫我打呢

小倉 優香 J吧J吧

有女果時，真係冇咁想打。

我覺得只要平日生活有滿足感，就戒到。

因為J癮其實都係多巴胺作怪。

其實有女個陣(由其一齊住/大學住hall大把機會扑)你會覺得精係唔夠用，唔會打J黎晒精。

試過無特登介自然地成半年無打都係咁

7日啦

留名睇丁圖

戒是好事（應該⋯）

不過同溝女冇乜直接關係既～

我都戒J 同盡量講少D粗口

咪傻啦，兩樣野根本無關係。

+u
十卜尒

有冇人知

加入！